====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ralentir pour repartir d ' un bon pied , prendre le temps de voir qui est laissé sur le bord de la route et repartir avec lui , c ' est selon elle se donner plus de force .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

